# StressMesurementApp
## Code source d'une appli android de mesure de fatigue/ stress (ou n'importe quoi d'autre en fait)  
La partie xml (graphique) du code est dans .app/src/main/res/<Sous dossiers>  
La partie logique du code est dans .app/src/main/java/com/example/stressmesurementapp/<fichiers en java>
## Capture de l'interface
<img src="screenshot.jpg" width="400" />